cut單保平安🙈🙉

屌啦媽 4點幾仲有貨
cut單先

512GB 大件左少少，我256GB都用唔曬

不符合資格修改或取消

渣架

宜家可以取消?

幾萬蚊風險都承擔唔到

炒左幾年既我表示今年連幾時有得訂都無理

我怕了😂

笑了

STRONG HOLD

ir

其實max 512GB 應該拾到錢

點解佢話我不符合取消資格? 請問你係邊到取消

要 訂單處理中
先cut到單？

而家仲係已提交訂單

Strong hold la

strong hold 啦

無ga la 等佢運黎la

數已過，取消唔到

岩岩收到email立即cut
唔夠膽博
好多貨

銀碼大, 賺得果少少, 根本已經冇得炒.
得 IR 可以博一博 , 比班失業, 做自由業人士 , 賺少少錢.

早啲去攞

Iwatch都成6千蚊